nolan既潛行凶間同天能都好似奇異博士

nolan係咪參考奇異博士

其實真係幾似
但係nolan高班好多

你不如話奇異博士參考動漫的魔法陣

全世界都係抄marvel

唔係反而應該inception先咩